[正視聽] 中資機構/中旅社/三中商必須全面裝修

日撚日話對準政權
人地福建360同麻雀館都唔係政權一部分 打手嚟㗎咋
中資銀行/中旅社/三中商先至係中共政權一部分
就算係小米/聯想呢d 偽私人企業 都直接受制於中共魔爪

點解要寧願對準政權僱佣兵 都唔對準政權錢袋?
對準僱佣兵佢可以再請過
佢冇錢就冇得請僱佣兵
梗係老閪都裝修佢錢袋啦

至於外國輿論唔使驚
連最溫和嘅BBC 都知我地對準pro-Beijing business

按：藍色小店冇得double check 政治背景 冇篤魁嘅可以再觀察

又係五毛帶風向

呢條list 唔錯

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

至於美心/扑野家嗰D繼續繼續裝修咪睇前綫心情囉
我個人就冇咩特別意見嘅

幫你copy出嚟

由於今日接Job比較混亂，有部分人裝修完先知接錯Job
我依家畀條List大家，條List主要根據下面幾點

1. 對準政權，支共國企
2. 呢排好撚威出過聲嘅大公司
3. 我自己好撚憎嘅支那公司

只係出過聲嘅藍色細舖，又或者背景好紅但冇出過聲嘅，都唔喺我條List入面
當然大家可以自行增加，但裝修前必須FC
裝修程度亦必須根據佢有幾仆街而決定
而裝修完必須寫上 / 貼上相關罪行

而銀行 / 電訊商入面比較貴重，有其他Post都講過會有人入去偷嘢嘅情況
所以我個人覺得只宜寫字

另外如果樓上有住宅，只宜用水

1. 正苦建築

2. 黨鐵

3. 銀行
中銀 BOC (中國國企)
建行 CCB (中國國企)
中信 CNCB (中國國企)
工商 ICBC (中國國企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (中國國企)
永隆 < 招商 (中國國企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)

*** 上海商業銀行 係臺灣銀行嚟 ***

4. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

5. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

6. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)

7. 旅行社
中旅社 (中國國企)

8. 衫
I.T (主動交CCTV畀黑警)
- ete!
- Double-Park
- 5cm
- b+ab
- Izzue
- Fingercroxx
- :Chocolate
- Tout a Coup
- Venilla Suite
- Puzzle
- A Bathing Ape
- Aape
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

9. 食
M記 < 中信 (中國國企)
Pacific Coffee < 華潤 (中國國企)
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

佣
露出馬腳啦

大家記得小心唔好玩火自焚
水幾時都安全過火

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

我認我柒
打錯字

僱傭 僱傭 僱傭

支持 嚟香港cap水cap特咁開心？

😂

講明先
本人唔呼籲任何可能犯法嘅裝修 亦唔會犯法
但完全接受前綫用水攻/唔TK嘅火攻

冷氣軍師: 唔好裝修中資呀, 民意要逆轉啦, 畫面唔好睇呀

推

先解決打手

3中書店好多助燃襪

火真係唔好
會TK

選擇性針對係一件好重要既事
先搞養心殿，之後再針對美心、吉野家
一間一間慢慢搞
否則，一口氣見中資就杯葛，只會令件事唔work

美國佬搞中國，都唔會一開始就地圖炮
搞華為之前，整左幾多間中國公司？

仲有，對准政權，唔搞打法係現今香港係唔work既
如果可以解決福建幫同三萬隻狗，就真係可以迫中共出老解攬炒 or 讓步

無錯 三中書局 係中聯辦既

冇話完全唔對付打手
但唔係重點

唔建議搞小米,記得大約兩個月前佢個支那官方微博好似試過玩刷邊球暗撐五大訴求

拉

唔信邪大家可以唔裝修中資私人企業住
國企冇得唔裝修喇啩?

有冇人組織救火隊
見到有暴徒係鋪頭入面放火一定要開水喉救火
利申藍

樓主係云伯信徒
云伯叫人收手喎
做乜叫人出嚟？

定係
你係配合云伯近來抺黑連登既策略？

Eg
‘政府什麼都沒行動。泛民的連登論壇就呼籲今晚九點在各區選讀成立臨時政府的宣言了’

歡迎幫推

呢間點睇

香港各界婦女聯合協進會

電話 (852) 2833-6131

傳真 (852) 2833-6909

地址 香港灣仔駱克道435號地下

電郵 info@hkfw.org

佢地做左咩唔使多講掛

敵人的敵人

我只可以講信任前線

收皮啦你

吉撚中你呀?冷氣軍師

話你呀肉撚酸
逆你老母轉呀民意
仲講民意，笑撚死

完全同意，同時藍店可以繼續罷食。咁樣更加彰顯我哋只係針對支那政權及其爪牙

唔係我講, 係班冷氣軍師講